唔好再谷人數吹大雞

DSE Econ都有教邊際效用遞減法則(Law of Diminishing Marginal Returns)啦 意思即係話一開始有咁上下人數嘅時候 個邊際回報會keep住上升 但當人數增加到某一個位 後加嘅人只會令到邊際回報甚至總回報下跌

哈哈 我地有二百萬雄師 今次仲唔贏

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

明明econ係最多人讀嘅elective 但點解好似冇乜人明呢個道理

再吹大雞嘅on9仔係靠害

用個實例大家會明 早排咪有30個人伏擊一個休班差佬嘅 根本埋到身嘅得兩三個人 就算睇水嘅都用唔著咁多人 根本係浪費人力 不過好彩嘅係全部走得甩

屌 分化撚 出現咗好多次
句句都一樣句式

呢個理論係香港特別岩用 因為香港就算係大路都好 都企唔到幾多人

唔好下下一句分化撚就ban埋去 諗下人地有冇道理 可能人地一路都咁講但冇人聽

再講白d 企係彌敦道第五六行數起個d 托杉咩 咁講好難聽 但呢個係事實 諗下有冇邊度真係缺人好過啦

分咩化，今日人踩人就係應驗左吹大雞根本廢，和理非根本唔洗咁多

人數只有一個情況下有用 就係大遊行 開花太多人反而靠害

仲話咩十萬人行去理大救人，唔知邊個夢想家講，害撚死人

十萬人入面問心啦 大把人得個企字 多出嚟嘅人做哨好過

其實唔應該有和理非呢個term 驚比人拉嘅唔該街坊裝做哨

除非大家想玩人海戰術 第一排冧左就第二排頂上 頂到差佬冇哂子彈為止

得罪講句，叫人唔好投降的自私過D黑警

自己睇吓第10個comment

咁由佢啦 當幫我推post

如果有人吹雞話邊度邊度要人 可以去睇睇夠唔夠人夠人就做哨或者轉場啦 邊有遊擊隊係一大班人架